hkbn屋村電話+上網完約 求其他公司offer

求offer

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50

Colin Luk:
要ps4 338 free6

唔要ps4 就246free6

283
205 平均到

再送
Csl sim 12個月 4g 6gb
Rasonic 智能煮食煲